[
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Buzzfeednews.com"
    },
    "author": "Katie Notopoulos",
    "title": "How To Plague: Advice On Navigating Joint Child Custody During Coronavirus",
    "description": "Our advice on how to deal with transferring children between co-parents, whether college seniors are fucked for jobs, and how to stop holding a grudge at someone who isn\u2019t quarantining. View Entire Post \u203a",
    "url": "https://www.buzzfeednews.com/article/katienotopoulos/coronavirus-advice-child-custody",
    "urlToImage": "https://img.buzzfeed.com/buzzfeed-static/static/2020-03/28/17/asset/9e62e64beb18/sub-buzz-1622-1585417411-17.jpg?crop=960:502;30,107",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:39:03Z",
    "content": "The journalists at BuzzFeed News are proud to bring you trustworthy and relevant reporting about the coronavirus. To help keep this news free,become a memberand sign up for our newsletter,Outbreak Today.\r\nHi, Im Katie Notopoulos, a tech reporter here at BuzzF\u2026 [+8756 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Terra.com.br"
    },
    "author": "Gazeta Esportiva",
    "title": "Dani Alves divulga campanha de doa\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para comunidades carentes",
    "description": "Daniel Alves, do S\u00e3o Paulo, \u00e9 um dos jogadores a se mobilizar para ajudar as pessoas durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. Ne",
    "url": "https://www.terra.com.br/esportes/sao-paulo/dani-alves-divulga-campanha-de-doacao-de-cestas-basicas-para-comunidades-carentes,82e094ab5fad5cfe040d42cb626cdfdfruem6mrl.html",
    "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:35:43Z",
    "content": "Daniel Alves, do S\u00e3o Paulo, \u00e9 um dos jogadores a se mobilizar para ajudar as pessoas durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. Neste s\u00e1bado, o camisa 10 divulgou em suas redes sociais a campanha chamada \"Corona no Pared\u00e3o\", promovida pela ONG Gerando Falc\u00f5es, q\u2026 [+1098 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Sport1.de"
    },
    "author": "Lisa Ramuschkat",
    "title": "Putzteufel? Was den Mainzer Kapit\u00e4n auf Trab h\u00e4lt",
    "description": "Danny Latza ist trotz Coronakrise keineswegs ohne Besch\u00e4ftigung. \"Ich habe schon eine Struktur: Mein Sohn, mein Hund, meine zwei Katzen und meine Frau halten mich auf Trab\", sagt der Kapit\u00e4n des 1. FSV Mainz 05 im SPORT1 Instagram-Format \"Split It!\". Alle akt\u2026",
    "url": "https://www.sport1.de/fussball/bundesliga/2020/03/split-it-mainz-05-wolfsburg-danny-latza-ueber-corona-quarantaene-und-challenges",
    "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/928CBAFC-5EDD-40C8-B67C-6CBEFB047D40/1200x630",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:34:00Z",
    "content": "Danny Latza ist trotz Coronakrise keineswegs ohne Besch\u00e4ftigung.\r\n\"Ich habe schon eine Struktur: Mein Sohn, mein Hund, meine zwei Katzen und meine Frau halten mich auf Trab\", sagt der Kapit\u00e4n des 1. FSV Mainz 05 im\u00a0SPORT1\u00a0Instagram-Format \"Split It!\".\r\nAlle a\u2026 [+2923 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Sabah.com.tr"
    },
    "author": "www.sabah.com.tr",
    "title": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca'dan yeni mesaj: Tedbirlere uyarak evinde kalan halk\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ederim",
    "description": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca, corona vir\u00fcs tedbirleri hakk\u0131nda yeni bir mesaj payla\u015ft\u0131. Bakan Koca sosyal medya hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klmada, 'Tedbirlere uyarak evinde kalan HALKIMIZA TE\u015eEKK\u00dcR EDER\u0130M. \u00c7OK \u0130Y\u0130 BA\u015eLADIK. Ayn\u0131 ciddiyetle devam edelim.' dedi.",
    "url": "https://www.sabah.com.tr/gundem/2020/03/28/saglik-bakani-fahrettin-kocadan-yeni-mesaj-tedbirlere-uyarak-evinde-kalan-halkimiza-tesekkur-ederim",
    "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/b9eba3/650/344/0/105/1200/737?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/03/28/saglik-bakani-fahrettin-kocadan-yeni-mesaj-tedbirlere-uyarak-evinde-kalan-halkimiza-tesekkur-ederim-1585427528975.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:32:29Z",
    "content": "Salk Bakan Fahrettin Koca, corona vir\u00fcs ile ilgili yeni bir a\u00e7klamada bulundu. Bakan Koca, tedbirlere uyarak evde kalan vatandalara teekk\u00fcr etti.\r\nBakan Koca Twitter hesabndan yapt a\u00e7klamada, \"Tedbirlere uyarak evinde kalan HALKIMIZA TEEKK\u00dcR EDERM. \u00c7OK Y BALA\u2026 [+632 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Politiken.dk"
    },
    "author": null,
    "title": "Verdensber\u00f8mt instrukt\u00f8r: Det er et wakeupcall for alle, der har slumret",
    "description": "Verdensstjernen Werner Herzog var det store hovednavn p\u00e5 \u00e5rets CPH:DOX, men nomaden, som altid er i bev\u00e6gelse, <span class=ccix_annotation>p\u00e5 og et arrangement med instrukt\u00f8ren blev udsolgt p\u00e5 rekordtid. P\u00e5 grund af corona sidder det aflyst og <span class=cci\u2026",
    "url": "https://politiken.dk/kultur/film_og_tv/art7707353/Det-er-et-wakeupcall-for-alle-der-har-slumret",
    "urlToImage": "https://politiken.dk/incoming/img7728813.9hsdqw/ALTERNATES/p16x9_960/Herzog%20Topillu",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:31:30Z",
    "content": "Verdensstjernen Werner Herzog var det store hovednavn p\u00e5 \u00e5rets CPH:DOX, men nomaden, som altid er i bev\u00e6gelse, sidder i sit hjem i Los Angeles, b\u00e6nket af coronaen. Herfra f\u00f8lger han pandemiens udvikling. Og bare rolig, siger den 77-\u00e5rige tyske instrukt\u00f8r. Cor\u2026 [+79 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Sozcu.com.tr"
    },
    "author": "Atakan Yorulmaz",
    "title": "Corona v\u00fccutta ne kadar s\u00fcre kal\u0131yor? Bilim insanlar\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131",
    "description": "Pekin\u2019deki bir sa\u011fl\u0131k kurulu\u015funda \u00e7al\u0131\u015fma y\u00fcr\u00fcten bir grup bilim insan\u0131, corona vir\u00fcs\u00fc vakalar\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131nda vir\u00fcs\u00fcn, semptomlar kaybolduktan sonra 1 ila 8 g\u00fcn daha v\u00fccutta kald\u0131\u011f\u0131n\u0131 tespit etti. \u00c7al\u0131\u015fma sonu\u00e7lar\u0131 ATSJournals dergisinde yay\u0131nland\u0131. Bilim insa\u2026",
    "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/saglik/coronada-son-haber-bilim-insanlari-acikladi-5710283/",
    "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/03/28/iecrop/corona-hastane-reuters_16_9_1585427261-670x371.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:28:11Z",
    "content": "Pekin'deki bir salk kuruluunda \u00e7alma y\u00fcr\u00fcten bir grup bilim insan, corona vir\u00fcs\u00fc vakalarnn yarsnda vir\u00fcs\u00fcn, semptomlar kaybolduktan sonra 1 ila 8 g\u00fcn daha v\u00fccutta kaldn tespit etti. \u00c7alma sonu\u00e7lar ATSJournals dergisinde yaynland.\r\nBilim insanlar, Pekin\u2019deki b\u2026 [+4056 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Detik.com"
    },
    "author": "Putra Rusdi K",
    "title": "UEFA: Musim Ini Bisa Tak Dilanjutkan, Jika Ditunda hingga Juli",
    "description": "Presiden UEFA, Aleksander Ceferin, menyusun rencana agar liga di Eropa digulirkan kembali sebelum Juli. Jika itu tak terjadi, musim ini tampaknya tak lanjut.",
    "url": "https://sport.detik.com/sepakbola/uefa/d-4957014/uefa-musim-ini-bisa-tak-dilanjutkan-jika-ditunda-hingga-juli",
    "urlToImage": "https://akcdn.detik.net.id/api/wm/2018/09/28/b3d9c6f7-b406-4bc2-985c-84bf5b5f596f_169.jpeg?wid=54&w=650&v=1&t=jpeg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:28:04Z",
    "content": "Nyon - Presiden UEFA, Aleksander Ceferin, menyusun rencana agar liga di Eropa digulirkan kembali sebelum Juli. Jika itu tak terjadi, musim ini tampaknya tak lanjut.\r\nSebagian kompetisi sepakbola di Eropa harus ditangguhkan akibat merebaknya Virus Corona. Covi\u2026 [+1321 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Forbes.com"
    },
    "author": "Michael Alpiner, Contributor, Michael Alpiner, Contributor https://www.forbes.com/sites/michaelalpiner/",
    "title": "Travel The Way Of Tea Without Ever Leaving Your Home",
    "description": "One of the greatest honors I ever had as a travel writer was when I was invited to participate in a tea ceremony at the Keio Plaza Hotel in Shinjuku, Tokyo, Japan.",
    "url": "https://www.forbes.com/sites/michaelalpiner/2020/03/28/travel-the-way-of-tea-without-ever-leaving-your-home/",
    "urlToImage": "https://thumbor.forbes.com/thumbor/fit-in/1200x0/filters%3Aformat%28jpg%29/https%3A%2F%2Fspecials-images.forbesimg.com%2Fimageserve%2F5e7fa9c108eb08000652155c%2F0x0.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:27:32Z",
    "content": "One of the greatest honors I ever had as a travel writer was when I was invited to participate in a tea ceremony at the Keio Plaza Hotel in Shinjuku, Tokyo, Japan. Though my Tokyo experience has become part of who I am, it was not until the recent and tragic \u2026 [+4188 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Sabah.com.tr"
    },
    "author": "www.sabah.com.tr",
    "title": "R\u00fc\u015ft\u00fc Re\u00e7ber'in corona vir\u00fcs\u00fc testi pozitif \u00e7\u0131kt\u0131",
    "description": "Son dakika geli\u015fmesine g\u00f6re T\u00fcrk futbolunun efsane isimlerinden R\u00fc\u015ft\u00fc Re\u00e7ber'in corona vir\u00fcs\u00fc (Covid-19) testi pozitif \u00e7\u0131kt\u0131. R\u00fc\u015ft\u00fc Re\u00e7ber'in e\u015fi I\u015f\u0131l Re\u00e7ber geli\u015fmeyi sosyal medya hesab\u0131ndan duyurdu ve 'Sizlerle ger\u00e7e\u011fi en \u015feffaf \u015fekilde payla\u015f\u0131rken daha g\u00fcz\u2026",
    "url": "https://www.sabah.com.tr/spor/futbol/2020/03/28/rustu-recberin-corona-virusu-testi-pozitif-cikti",
    "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/6d74a1/960/505/0/0/1138/600?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sbh/2020/03/28/rustu-recberin-corona-virusu-testi-pozitif-cikti-1585427353384.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:25:42Z",
    "content": "T\u00fcrk futbolunun efsane isimlerinden R\u00fct\u00fc Re\u00e7ber'in corona vir\u00fcs\u00fc (Covid-19) testi pozitif \u00e7kt. Gelimeyi R\u00fct\u00fc Re\u00e7ber'in ei Il Re\u00e7ber sosyal medya hesabndan yapt paylamla duyurdu.\r\nIl Re\u00e7ber tarafndan yaplan a\u00e7klama u ekilde:\r\n\"yi geceler;\r\nSizlerle ger\u00e7ei en e\u2026 [+1204 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Forbes.com"
    },
    "author": "Roytel Montero, Contributor, Roytel Montero, Contributor https://www.forbes.com/sites/roytelmontero/",
    "title": "How Lifestyle Brand Sanctuary Is Producing Over 5 Million Masks To Support The Medical Community",
    "description": "Since closing down their corporate offices temporarily, the lifestyle brand, Sanctuary, is allocating their staff and resources to help the medical community amidst the novel coronavirus pandemic that\u2019s seen countless businesses shutter to prevent the spread.",
    "url": "https://www.forbes.com/sites/roytelmontero/2020/03/28/how-lifestyle-brand-sanctuary-is-producing-over-5-million-masks-to-support-the-medical-community/",
    "urlToImage": "https://thumbor.forbes.com/thumbor/fit-in/1200x0/filters%3Aformat%28jpg%29/https%3A%2F%2Fspecials-images.forbesimg.com%2Fimageserve%2F5e7e5a2808eb080006520b27%2F0x0.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:25:14Z",
    "content": "Sanctuary Masks \r\nPhoto Courtesy of INFINITY CREATIVE AGENCY\r\nSince closing down their corporate offices temporarily, the lifestyle brand ,\u00a0Sanctuary, is allocating their staff and resources to help the medical community amidst the novel corona virus pandemic\u2026 [+1901 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Shiftdelete.net"
    },
    "author": "ShiftDelete.Net",
    "title": "Bakanl\u0131k, vir\u00fcs\u00fc \u00f6nleyecek giri\u015fimcileri ar\u0131yor!",
    "description": "\u00dclkemizde Coronavir\u00fcs pandemisi ile m\u00fccadele devam ederken, Sanayi ve Teknoloji Bakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan da \u00f6nemli ad\u0131m geldi. Sanayi ve Teknoloji Bakanl\u0131\u011f\u0131 corona vir\u00fcs\u00fc \u00f6nleyecek giri\u015fimcileri ar\u0131yor! T\u00fcrkiye corona vir\u00fcs\u00fc vaka ve \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131: 28 Mart Sanayi ve \u2026",
    "url": "https://shiftdelete.net/bakanlik-corona-virusunu-onleyecek-girisimcileri-ariyor",
    "urlToImage": "https://shiftdelete.net/wp-content/uploads/2020/03/Bakanl\u0131k-corona-vir\u00fcs\u00fc-\u00f6nleyecek-giri\u015fimcileri-ar\u0131yor-ShiftDelete.Net_.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:24:28Z",
    "content": "\u00dclkemizde Coronavir\u00fcs pandemisi ile m\u00fccadele devam ederken, Sanayi ve Teknoloji Bakanl tarafndan da \u00f6nemli adm geldi. Sanayi ve Teknoloji Bakanl corona vir\u00fcs\u00fc \u00f6nleyecek giriimcileri aryor!\r\nHem d\u00fcnyada hem de \u00fclkemizde corona vir\u00fcs\u00fc etkisini artrmaya devam ed\u2026 [+1200 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Sport.orf.at"
    },
    "author": "ORF.at",
    "title": "Massive Gehaltsk\u00fcrzungen bei Juventus",
    "description": null,
    "url": "https://sport.orf.at/stories/3061315/",
    "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Forf.at%2Fmojo%2F1_4_1%2Fstoryserver%2Fnews%2Fcommon%2Fimages%2Fog-fallback-sport.png%3Fs%3Dd5964eac26c64596e1797f8eaebfaaf6ecfd66ef",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:22:20Z",
    "content": "Italiens Rekordmeister Juventus Turin hat sich wegen der Corona-Pandemie und dem massiven Einnahmeausfall mit Spielern und Trainer auf drastische finanzielle Einschnitte geeinigt. Man habe eine \u00dcbereinkunft erzielt, die Bez\u00fcge in einem Umfang zu k\u00fcrzen, der d\u2026 [+874 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Sport1.de"
    },
    "author": "SPORT1",
    "title": "SPORT1+ zeigt NBA-Klassiker mit Nowitzkis Titelsaison",
    "description": "Dieser Sonntag auf SPORT1+ ist f\u00fcr NBA-Fans heilig: W\u00e4hrend die aktuelle Saison in der besten Basketball-Liga der Welt aufgrund der Corona-Pandemie unterbrochen ist, bietet der Pay-TV-Sender am Sonntag \u00fcber 18 Stunden am St\u00fcck Highlights aus der j\u00fcngeren NBA-\u2026",
    "url": "https://www.sport1.de/us-sport/nba/2020/03/nba-classic-games-mit-dirk-nowitzki-kobe-bryant-lebron-james-steph-curry",
    "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/c/t/0F0AF1F8-DF9B-407C-BA83-0514FA7AAD57/1200x630",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:20:00Z",
    "content": "Dieser Sonntag auf SPORT1+ ist f\u00fcr NBA-Fans heilig: W\u00e4hrend die aktuelle Saison in der besten Basketball-Liga der Welt aufgrund der Corona-Pandemie unterbrochen ist, bietet der Pay-TV-Sender am Sonntag \u00fcber 18 Stunden am St\u00fcck Highlights aus der j\u00fcngeren NBA-\u2026 [+4776 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": "bild",
      "name": "Bild"
    },
    "author": "Bild.de",
    "title": "\u201eHome Challenge\u201c - BVB-Star Hakimi verpennt den Anpfiff",
    "description": "Am Samstag hatte die Bundesliga Home Challenge ihren ersten Spieltag. Aber wer nicht ganz von Anfang an dabei war, war BVB-Star Hakimi. Foto: EA Sports",
    "url": "https://www.bild.de/sport/esports/e-sport/bundesliga-home-challenge-bvb-star-hakimi-verpennt-den-anpfiff-69695086.bild.html",
    "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/bundesliga-home-challenge-bvb-star-hakimi-verpennt-den-anpfiff-201395686-69695276/Bild/2.bild.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:19:43Z",
    "content": "Hoffentlich ist der BVB wacher, wenn die Bundesliga nach der Corona-Pause weitergeht!\r\nAm Samstag hatte die Bundesliga Home Challenge ihren ersten Spieltag. Aber wer nicht ganz von Anfang an dabei war, war Borussia Dortmunds Achraf Hakimi. Der Marokkaner verp\u2026 [+829 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": "abc-news-au",
      "name": "ABC News (AU)"
    },
    "author": "Jessica Longbottom",
    "title": "Fired Monday, hired Tuesday: Hope for some workers in the 'corona-conomy'",
    "description": "The fallout from panic buying and medical equipment shortages creates new opportunities for some of the thousands who've lost their jobs due to coronavirus.",
    "url": "https://www.abc.net.au/news/2020-03-29/coronavirus-creating-new-job-opportunities/12093726",
    "urlToImage": "https://www.abc.net.au/news/image/12093838-16x9-700x394.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:18:13Z",
    "content": "Posted \r\nMarch 29, 2020 07:18:13\r\nThree weeks ago Samantha Campbell was extremely busy at work.\r\nThe operations manager for a liquor supply logistics company was planning for major events in Melbourne the Grand Prix, AFL, music festivals and was looking at ad\u2026 [+5731 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Indianexpress.com"
    },
    "author": "IE Online",
    "title": "Amidst lockdown, poor need karuna",
    "description": "The poor cannot afford social distancing. If they cannot work in the metros, they have to flee to their rural homes. They can\u2019t stay indoors as they live outdoors. They rush back on crowded trains and buses or walk.",
    "url": "https://indianexpress.com/article/india/lockdown-poor-need-karuna-covid-19-6336497/",
    "urlToImage": "https://images.indianexpress.com/2020/03/migrants-corona-759.jpeg?w=759",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:15:15Z",
    "content": "Published: March 29, 2020 1:45:15 am\r\nThe poor rush back on crowded trains and buses or walk.Despite all the talk about globalisation for the last 30 years, the current crisis is the first truly global one. It began in China, which used to be a byword for pov\u2026 [+3101 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Morgenpost.de"
    },
    "author": "dpa",
    "title": "Serie A: Corona-Krise: Juventus k\u00fcrzt Spielern und Coach Geh\u00e4lter",
    "description": "Italiens Fu\u00dfball-Rekordmeister Juventus Turin um Superstar Cristiano Ronaldo hat sich wegen der Corona-Pandemie und dem massiven Einnahmeausfall mit Spielern...",
    "url": "https://www.morgenpost.de/sport/fussball/article228798397/Corona-Krise-Juventus-kuerzt-Spielern-und-Coach-Gehaelter.html",
    "urlToImage": null,
    "publishedAt": "2020-03-28T20:14:27Z",
    "content": null
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Freerepublic.com"
    },
    "author": "Catholic Exchange.com",
    "title": "St. Corona, Pray for Us!",
    "description": "St. Corona, Pray for Us!Michael J. Lichens The last few weeks have been difficult for many of us living in the new reality brought on by COVID-19. While the virus threatens our vulnerable friends, family, and neighbors, you don\u0092t have to be sick to feel its e\u2026",
    "url": "https://www.freerepublic.com/focus/f-religion/3829300/posts",
    "urlToImage": null,
    "publishedAt": "2020-03-28T20:14:12Z",
    "content": "The last few weeks have been difficult for many of us living in the new reality brought on by COVID-19. While the virus threatens our vulnerable friends, family, and neighbors, you don\u2019t have to be sick to feel its effects. The material and economic realities\u2026 [+4974 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Expressen.se"
    },
    "author": "redaktionen@expressen.se (TT)",
    "title": "Corona oroar m\u00e5nga pollenallergiker",
    "description": "Pollens\u00e4songen rullar snart in med full kraft. Astma- och allergif\u00f6rbundet f\u00e5r m\u00e5nga fr\u00e5gor fr\u00e5n pollenallergiker om symptom som inledningsvis kan v\u00e4cka misstanke om coronasmitta.",
    "url": "https://www.expressen.se/nyheter/coronaviruset/corona-oroar-manga-pollenallergiker/",
    "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/dc/dd/dcdd332ef8ea4c40a2d4376446175d13/16x9/original.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:13:53Z",
    "content": "En tredjedel av Sveriges befolkning har pollenallergi, enligt f\u00f6rbundet. Och ju n\u00e4rmare pollenstarten, desto mer v\u00e4xer oron kopplad till coronal\u00e4get bland allergikerna.\r\n En vanlig fr\u00e5ga \u00e4r om man ska stanna hemma \u00e4ven om man \u00e4r s\u00e4ker p\u00e5 att det \u00e4r pollenalle\u2026 [+3687 chars]"
  },
  {
    "source": {
      "id": null,
      "name": "Www.bt.dk"
    },
    "author": "tham@berlingskemedia.dk (Thomas Ambrosius)",
    "title": "Nu er der lys for enden af tunnelen: Pensionsopsparinger retter sig",
    "description": "L\u00e6s mere her.",
    "url": "https://www.bt.dk/samfund/nu-er-der-lys-for-enden-af-tunnelen-pensionsopsparinger-retter-sig",
    "urlToImage": "https://bt.bmcdn.dk/media/cache/resolve/image_960x545/image/146/1465677/23382801-las-olsen.jpg",
    "publishedAt": "2020-03-28T20:11:00Z",
    "content": "Under normale omst\u00e6ndigheder ville de f\u00e6rreste danskere gl\u00e6de sig over at have tabt et sekscifret bel\u00f8b p\u00e5 deres pensionsopsparing.\r\nMen intet er normalt i disse corona-tider.\r\nTabet p\u00e5 pensionsopsparingerne var nemlig langt st\u00f8rre for bare f\u00e5 dage siden. Den\u2026 [+3586 chars]"
  }
]